只要你哋唔去，班福建佬同警察就會狗咬狗！！

頭先 Now tv 影到班福建佬無交打，開始起哄自己打自己，同警察推撞

前線唔好去！！

只要你哋唔去，班福建佬再等，隨時會失控，可能同警察狗咬狗,呢個先係最好結果！！

你地一去，佢哋就有目標，夾擊你地，唔好做傻仔呀！！

推俾前線！！ 邊個叫去，邊個就係鬼！！

push

推
第1 呢啲係佢地責任 無需要幫佢地執手尾
第2 自己區自己救

又同警察打喇

佢地一定傾晒數淨係打北角黑衫
唔出得其他區 (暫時)
估計係同犬講數去其他區打
但可能同犬步署相撞要請求指示

難保傾得掂數，大家要小心

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

唔好俾人拉隊去好唔好
自己分析點建咁夜無啦啦會有人拉隊

同福建佬打完一輪
最後仲要就俾警犬收割光環
值得咩

班福建佬根本唔受控，佢地打警察係遲早嘅事

等佢哋鬼打鬼好過

我哋一齊涼冷氣恥笑佢哋好過

一陣佢哋自己打自己仲好笑

睇住班廢老谷上腦好過
唔使同佢癲

推

推啊

721！！唔好入北角！唔好送頭

Now tv 影到出閘口有巴打阻止前線出閘，well done!!

唔好出北角站，勁多狗

721

推爆

推呀

麻包袋